---
title: hola somos hermanos y este es nuestro blog que hemos hecho en clase de robotica
subtitle: mi primer blog
comments: false
---

My name is Caro y Raúl. Tenemos estas habilidades:


That rug really tied the room together.

nuestra historia

somos hermanos y tenemos 9 y 12 años,estamos en cuarentena y estamos en clase 
de robotica haciendo nuestro primer blog.